錯曬啦， 我哋一直行緊嘅方向錯曬。 我有個方法可以令我哋引向勝利

亞里士多德： 這個世界第一場戰爭 因為女人而發生， 也因為女人而終結

我哋一直 行緊嘅方向係諗住借外國嘅勢力令到中共有壓力， 但係咁樣係唔夠

因為佢哋內部好團結

話說小弟屋企有啲政治背景， 屋企喺江澤民嘅時期算係搵到幾多錢， 嗰時嘅大陸相對比較自由
上咸網， 叫雞嗰啲都係唔會禁止

但係自從習近平上台之後，
搞到我大陸啲親戚雞冇得叫
咸網冇得睇
佢哋係黨員， 非常之愛國
但係每次一講起呢兩樣嘢， 佢哋都會鬧
非常委屈

以我表弟為例
以前我每次返大陸， 我都會帶個harddisk返去， 裝滿曬日本av
佢同我講 喺支那睇咸片要偷偷地睇， 仲要低清， 仲要成日開到啲阿婆av， 70路80路乜撚嘢都齊

我就同佢講， 喺香港同埋外國睇av係唔使翻牆， 喺呢個時候佢先會明白自由嘅空氣有幾好

而我舅父
自從東莞收咗皮之後、成日去泰國芭堤雅曼谷， 但自從疫症之後出唔到國， 大陸有特別飛機場， 所以心入面都會有啲怨氣

講咁多個方法係咩？？？？？
大陸有好多咸網app係要畀錢， 幫佢哋翻場出火。 我哋要做嘅就係整一個唔使畀錢嘅， 放個server喺外國。 每次睇之前就要睇一段宣傳片畀佢哋， 個內容大概就係： 你知道誰阻止了你出火的自由嗎？（ 其他內容 或者你哋發揮自己嘅小宇宙）

其他嘢我唔敢講， 但係呢一樣嘢一定可以令到佢哋潛移默化！ 你自己睇下youtube， 一講起呢啲話題， 兩岸三地嘅矛盾都會冇曬

你可以自由睇av/叫雞呢樣嘢， 就係我哋可以運用嘅字彈！！！！！

而家我哋只係爭一個勁嘅it god去幫我寫呢個app

光復東莞 時代革命
還我出火自由 缺一不可